茶記頹飯隻橙色汁到底點整？

同埋隻汁點解度度都唔同名？
洋蔥汁 燒汁 蒜蓉汁 仲有冇？
人在外國思鄉病發
有冇巴絲可以教我整

睇落冇茶記個隻咁橙
聽啲做過茶記師兄講
茶記個啲特別好食
係因為用左好多煎肉汁去煮

炒香啲茄膏，調完味再用麵粉埋埋個芡

上youtube睇職人吹水

我整過 一樣的

呢個似樣

包膠 好好食

正

好易整 但好肥 有一排我自己整定一大兜 一到夜晚就整d 去d 飯整熱食